有冇人好鍾意去深圳食嘢？

屌你老母啦支那狗
成日去支那食埋啲狗屎垃圾，食咁多小心毒死自己呀！

西多屎

唔死都好似youtube 個西多si 成口懶音

食得多支那嘢嘅病徵嚟

深圳真係不了

好味道

窮L

仆街一睇標題襟錯負皮

食緊

咪撚搞

醫食住行在深圳

屎汁嚟？

Jeng jeng jeng

Why we

上去睇女多，啲女open過港女好多

咁又係，平價垃圾起碼無咁傷荷包

去左南美洲兩個月 好掛住椰子雞 百合里海記同木屋燒烤